\documentclass[12pt,a4paper,twoside]{mwart}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{polski} \usepackage{indentfirst}
\usepackage[left=3cm,right=2cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage{todonotes}
\usepackage{listings}
\usepackage{float}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{dirtree}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[nottoc,numbib]{tocbibind}
\usepackage{apacite}
\usepackage{enumitem}

\newcommand{\makecell}[2][@{}c@{}]{\begin{tabular}{#1}#2\end{tabular}}
\newcommand{\file}[1]{\textbf{\textit{\textcolor{darkgreen}{#1}}}}
\newcommand{\folder}[1]{\textbf{\textit{\textcolor{dodgerblue}{#1}}}}

\pagestyle{fancy}
%% JN: nie jestem pewien czy klasa 'article' z 'openany' ma \markright
%% JN: uproszczenie paginy: tylko autor i tytuł pracy, zamiast tytułu
%%     bieżącego rozdziału.
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{#1}}
\fancyhf{}
\fancyhead[LO]{\small \emph{\nouppercase{\leftmark}}}
\fancyhead[RE]{\small \emph{\nouppercase{\rightmark}}}

\cfoot{\fancyplain{}{\thepage}}

% Czesc odpowiedzialna za styl kodu
% Taken from Lena Herrmann at 
% http://lenaherrmann.net/2010/05/20/javascript-syntax-highlighting-in-the-latex-listings-package
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\definecolor{lightgray}{rgb}{.9,.9,.9}
\definecolor{darkgray}{rgb}{.4,.4,.4}
\definecolor{purple}{rgb}{0.65, 0.12, 0.82}
\definecolor{dodgerblue}{RGB}{28, 134, 238}
\definecolor{darkgreen}{RGB}{0,153,51}
\definecolor{darkOrange}{RGB}{120,30,0}

\lstdefinelanguage{JavaScript}{
  keywords={typeof, new, true, false, catch, function, return, null, try, catch, switch, var, let, if, in, while, do, else, case, break},
  keywordstyle=\color{purple}\bfseries,
  ndkeywords={class, export, boolean, throw, implements, import, this, Math, Float32Array, Array},
  ndkeywordstyle=\color{blue}\bfseries,
  identifierstyle=\color{black},
  sensitive=false,
  comment=[l]{//},
  morecomment=[s]{/*}{*/},
  commentstyle=\color{darkgreen}\ttfamily,
  stringstyle=\color{darkOrange}\ttfamily,
  morestring=[b]',
  morestring=[b]"
}

\lstset{
   language=JavaScript,
   backgroundcolor=\color{lightgray},
   extendedchars=true,
   basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
   showstringspaces=false,
   showspaces=false,
   %% JN: jeśli ie odwołuje się do konkretnych linii, to ich numerowanie nie do końca ma sens
   %% JN: jesli numerowanie linii jest uzywane do pokazania gdzie linie zostały zawiniete,
   %%     to lepiej uzyć mniej agresywnego stylu
   numbers=left,
   numberstyle=\footnotesize,
   numbersep=9pt,
   tabsize=2,
   breaklines=true,
   showtabs=false,
   captionpos=b
}


\begin{document}
  
\begin{titlepage}
	\begin{center}
		\large Uniwersytet Mikołaja Kopernika w Toruniu\\
		\large Wydział Matematyki i Informatyki\\
		\vspace{3cm} 
		\large Patryk Bieszke\\
			nr albumu: 273187\\
			informatyka\\
		\vspace{2cm}
		Praca magisterska\\
	
		\vspace{3cm} 
		\huge Generowanie kompozycji muzycznych z użyciem sieci neuronowych\\
	\end{center}
	\hfill
	\begin{minipage}{6cm}
		\vspace{3cm}
		Opiekun pracy dyplomowej\\
		prof. dr hab. Krzysztof Stencel
	\end{minipage}
	\vspace{4cm}
	\begin{center}
		Toruń 2018\\
	\end{center}
\end{titlepage}


\pagenumbering{gobble}% Remove page numbers (and reset to 1)

\bibliographystyle{apacite}
\bibliography{References}
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\mbox{}

\pagenumbering{arabic}
\tableofcontents 

\clearpage

\setcounter{secnumdepth}{0}
\section{Wstęp}
\label{sec:wstep}

\newpage

\section{Słownik skrótów}
\begin{itemize}
\item \textbf{DAW} - \textit{ang. \textbf{D}igital \textbf{A}udio \textbf{W}orkstation}, pol. Cyfrowa Stacja Robocza 
\item \textbf{MIDI} - \textit{ang. \textbf{M}usical \textbf{I}nstrument \textbf{D}igital \textbf{I}nterface}
\item \textbf{AUX} - \textit{ang. \textbf{Aux}iliary}
\item \textbf{W3C} - \textit{ang. \textbf{W}orld \textbf{W}ide \textbf{W}eb \textbf{C}onsortium}
\item \textbf{SVG} - \textit{ang. \textbf{S}calable \textbf{V}ector \textbf{G}raphics}
\item \textbf{HTML} - \textit{ang. \textbf{H}yper\textbf{t}ext \textbf{M}arkup \textbf{L}anguage}
\item \textbf{CSS} - \textit{ang.  \textbf{C}ascading \textbf{S}tyle \textbf{S}heets}
\item \textbf{JS} - \textit{\textbf{J}ava\textbf{S}cript}
\item \textbf{DOM} - \textit{ang. \textbf{D}ocument \textbf{O}bject \textbf{M}odel}
\item \textbf{API} - \textit{ang. \textbf{A}pplication \textbf{P}rogramming \textbf{I}nterface}
\item \textbf{CLI} - \textit{ang. \textbf{C}ommand \textbf{L}ine \textbf{I}nterface}
\item \textbf{CQRS} - \textit{ang. \textbf{C}ommand \textbf{Q}uery \textbf{R}esponsibility \textbf{S}egregation}
\item \textbf{MVC} - \textit{ang. \textbf{M}odel-\textbf{V}iew-\textbf{C}ontroller}
\item \textbf{URL} - \textit{(ang. \textbf{U}niform \textbf{R}esource \textbf{L}ocator )}
\item \textbf{npm} - \textit{(ang. \textbf{N}ode \textbf{P}ackage \textbf{M}anager)}
  \todo[inline]{Czy jest to dobra konwencja dla słownika skrótów? Czy umieścić go przed wstępem z racji tego, że we wstępie chciałbym użyć DAW?}
  
\end{itemize}
\newpage
\setcounter{secnumdepth}{2}

\section{Transpilacja muzyki}
Some claim \cite{DBLP:journals/spm/BenetosDDE19}
\section{Klasyfikacja muzyki}

\section{Generowanie muzyki}

\section{Zakonczenie}
OKok
\end{document}  
